[SPOILER ALERT] 討論下雷神兩個鎚的使用要求

喵喵鎚就係要「WORTH IT」可以領導ASGARD
呢個係ODIN喺第一集THOR落的降頭來的~
而把STORM BREAKER就冇講過係咪要「WORTH IT」先用到~但反而講過普通人用會發癲
咁睇THANOS用到SB好似都合理~不過唔知佢用唔用到喵喵鎚
但美隊又點解用到SB呢...佢用咗又點解唔會痴線??
定係美隊已經頂得住SB的力量呢?(咁着甲IM / HULK / 黑豹等應該都得?)

打咁大段嘢都冇人理...
世界係咪已經BLOCK咗我

因為Captain由用到mjolnir嗰一刻開始佢已經受到Odin個咒語影響 "possess the power of Thor", 所以可以承受Storm Breaker嘅力量

利申:鳩up

有呢個詛咒?

雷神講過, 佢體內流動既係電力
即係雷神唔係淨係用到電, 係體內都會有電
係captain拎起個鎚用之後, 佢應該都有電力流通, 先出到雷而唔係淨係可以拎個鎚打
所以之後storm breaker既雷都受得住

利伸: 鳩up
不過乜撚野喵喵鎚

佢個鎚英文讀起來好似喵喵咁發音...
所以叫喵喵鎚...CH自己都唔知喺邊度用過來搞GAG~

ANYWAY~雷神話佢體內的係電力應該係吹水多...佢明明比THANOS打到噴血

喺討論要去nidavellir做”a thanos-killing”類嘅武器時雷神只係話star lord “you lack the strength to wield them, your body will crumble as your mind collapsed into madness”。所以哩句說話可以範指mjolnir同其他nidavellir武器，而要需要嘅係「力量」不是worthiness。

當時thor並不是指明係講緊stormbreaker，因為當時thor係去到nidavellir先知有樣嘢叫stormbreaker。thor問eitri要「a thanos-killing weapon」時eitri先介紹stormbreaker。根據eitri解釋，stormbreaker係「a king’s weapon, strongest in asgard history」。

所以如果美隊夠力量駕馭mjolnir，一樣可以駕馭stormbreaker。

btw，乜柒嘢係喵喵槌
同係「worthy」，唔係「worth it」

所以你覺得thor應該係噴電唔係噴血？

有血就唔可以有電?

mjolnir讀音似喵喵
講番...如果講力量的話冇理由hulk用唔到呀

thor1 dancy講

搞清楚樣野先的確雷神講過用stormbreaker係會發癲
但美國隊長只係拎住冇用過 佢同雷神個下似係一齊舉高手但2把武器交叉走左位變左美隊拎左stormbreaker 雷神拎左喵喵槌 之後都即刻交換番
如果美隊拎去用就可能真係會癲左頂唔順股力量

佢個下意思係佢好嬲想做番d野所以先話自己體內有電流動囉

電漿唔係血漿

我知呀~所以咪話佢應該只係打比喻佢體內係電唔係血~
唔係真係電

mjolnir重量 = 一個星球

但可以掛在衣架上